有無A0撚試過夢見自己有女朋友 醒左有種心如刀割feel

慘過失戀

利申今朝試過

你又知失戀有幾慘

笑甚麼死mk

唔係a0，但係試過
醒左好失落

又唔係刀割嘅 係覺得可惜
想個夢繼續發落去

連發夢都拍唔到拖

有呀

仆街個post幾時轉左去感情台

夢見中學條女

ching我都試過,明知就醒,好似生離死別咁

試過幾次 勁sad

我失戀呀！

頂
我成日都發呢種夢
醒咗真係覺得非常唏噓

原來不是只有我一個

寧願唔好醒

可能你夢見條女時 條女同時都夢見你係佢男朋友呢
非常美滿

仲要係夢入面既對象通常係靚女，醒左乜7都無

咪玩啦ching
發夢仲要發醜女真係慘過死

其實我今朝都試過